Windows 10 1809 重新推出！但仍然未修復藍芽耳筒隨機失聲問題！

Related Reports:

Airpods (possibly other Bluetooth headsets?) cut out 15-20 minutes after listening

Update 1809 messed up my bluetooth

Does onyone else's bluetooth headphones started working like crap after 1809 update?

October Update 1809 - Bluetooth Disconnects

Bluetooth headset keeps disconnecting

Audio output cutting out randomly on Windows 10 laptop

Bluetooth connectivity issues after update

Bluetooth issues with my i7 mbxp

Audio Dropping/Airpods Disconnecting on Windows 10 devices?

how to fix Airpods suddenly stop playing sound on windows?

Airpods dropping connection

我尋晚玩緊cities skyline
眼瞓將部機入sleep mode
點知，今朝瞓醒
發現部機仲早過我起身

原來又係windows update
未經我同意，自動喚醒電腦

不過，我C: 唔夠位俾佢更新
行咗7%就失敗咗
但佢都係強制reboot
搞到我隻game係未save情況下quit

做咩唔開auto save
我試過一次冇開auto save彈game都冇咗個幾鐘資料

咁我對上一次手動save又未至於幾個鐘
但最唔妥係俾windows搞鳩我
用正版都冇權話事
win10嘅行為仲差過啲流氓軟件
簡直就係擺過AI入你電腦
override你個控制權

以前熄update保平安
而家夾硬update and shutdown
鑊氣重

扺你個個都用win 7唔用win 10

停咗呢個 service 去，佢會連1%都裝唔到，會話「更新失敗」

點解出唔到圖...

有流量限制

簡單嚟講可以透過停用「Windows Management Instrumentation」解決自動更新問題。

咦，但係click落去係開到
咁應該係LIHKG問題
fetch唔到張圖個thumbnail

似乎唔關事
我上面有張圖link喺第個網copy的

我係gpedit搵到佢有個項目係自動喚醒
已經set咗停用
同埋照你講停埋Winmgmt
但呢個服務本身有其他服務依存住佢
好似IPv6轉換，唔知停咗會唔會有其他副作用

知唔知rollback去邊個patch先冇事

我1709用到某日佢逼我上1803
咁就出事，我rollback返去1709
個藍芽driver直頭死埋
死因唔係driver本身，係依存係個driver嘅
Microsoft Bluetooth Enum Listing
正常裝完driver會自動裝埋
但佢就係冇，變晒不明裝置
手動都搵唔到driver

停用此服務會產生以下副作用：

1. 系統將無法偵測電腦的基本硬體資料
（如CPU、Memory、MB 序號之類）

2. 部份需透過偵測硬體資料來提供適用服務的程式將無法使用（當然包括 Windows Update）

3. 部份需透過偵測硬體資料來作安裝前的硬體需求檢查的安裝程式將無法執行

只要DirectX同dxdiag仲偵測到display card就冇問題

即係只可以等官方fix

測唔到你用咩gpu，但測到dx功能全部正常用到

用到就得，最緊要冇俾update搞壞到

停呢個 service 嘅做法通常用於VM上，因為有啲驚會測你係咪用 VM 開，測到就會擋，唔畀你開，最簡單就係停咗呢個 service 或令佢無法正常執行

on the othee hand

[Linux專用] 藍牙LDAC/aptX HD driver

LIHKG++ @ Windows 10